出到街成個人都好油 點搞

呢幾日天氣特別熱 一熱個身又痕 行兩步就出晒汗
乾左又油淋淋 塊臉搽乜融乜
臉泛油光 成個人都好唔舒服

大家平時會唔會咁
定係我咁大個人都未過青春期

唔好著咁厚衫lo